傾左成個月比人放棄左

日日傾...而家唔見左, 點解咁對我

我好傻,求安慰

揾個下個啦

點睇呢啲曾經好似真心過過既距離 呢個世界啲人係咪咁假

有無試過類似經歷

唔緊要 大把人陪你
要記住 你既人生仲有好多野
唔只得佢一個
加油

傾超過一年 都可以不讀不回就消失
有人取代你 你無用處佢就消失
完全唔理你點死

只係你認真咗

我早前都係咁
時間會沖淡一切

有邊個未試過 大把人陪你！！！

啱啱先delete咗幾個，可能有你份

下個pls

幾個月到一年都可以話走就走啦

唸起曾經以為真心交流過 就覺得自己好傻

講得無錯

最慘以為對方都認真

係我太天真

同佢搞完一次唔再show我
唯有搵過另一個

有試過?

毒L無搞已經消失左

想問大家試過傾幾耐比人放棄

搵過下件啦巴打

我好天真

覺得每個人都好特別

有時真係好想問

點解呢個世界啲人走得咁快

本身傾得好密好密？

給你一個擁抱

所以要快刀斬亂麻
上次條女傾左五日都冇就出黎搞野

covid 結果約唔到

2年....

現實朋友?

不..
要留都留唔住..

我都係

傾傾下好地地, 跟住比人冷暴力

擁抱backkkk

有冇諗過可能自己問題？
我好多時都咁諗...

武肺好難建立關係

✔️✔️

以為自己開post

用tg傾 一del就乜都del曬

巴打 我地同病相憐

有無分享

依個月開心過咪得囉

del人定比人del??

我仲係好hurt

你係邊度識佢架先？
有冇面對面咁見過架？

有無人可以教我點忘記

曾經教人

自己就唔掂當...

你毒定佢毒

係你

Pt水泡幫你忘記

我好純㗎

有冇諗過條女俾晒暗示你 你都唔識做/你成日拒絕條女搞到人地冇耐性

1. 你以為佢認真, 其實可能到中段已經諗緊點同你講走
2. 認真, 但某方面你符合唔到佢期望, 佢走自己都會唔開心
3. 認真, 佢等緊你下一步, 但等極都冇
(#3機會比較細, 不過都會有)

唔開話題由得雙tick or 雙tick你算唔算3
樓主可以放手了

2星期

佢都係好認真覆我 有時仲打成百幾字一次
但之後就沒啦啦有段時間沒覆
我再禁入去就顯示對方已經離開對話...

有時係到諗其實係咪自己悶得制

想係交友app識返個人真係非常難

單憑呢樣野唔可以話係#3
#3係有好多野去判斷
係咪從未試過主動搵先?

咁你唔好太認真了
傾咁短時間, 仲要頭幾日
都係新鮮感最勁嗰幾日

我係走嗰個

想知點解你會走?
知唔知對方有冇意思?

令自己太廉價, 如果對方無意思, 都唔會珍惜
有意思又點會令你廉價樣衰呢
真正喜歡你係唔會捨得你咁

點解既 對方有咩唔好 參考下

［member][/member]

係咪換完相 唔啱咪閃?

認同你呀 巴打

番左工係香港識人真係好難

啱傾更難 仲要比人放棄

係浪漫既, 但係我仲係傷心緊, 可能係我太天真

未開始過 過一陣就無事
到你遇到啱嘅, 就發現一切都唔重要

有冇見過面？

Move on

點解好似自己寫照咁

Apps cmb?

驚再唔抽身會沉船

有
過一排見到佢同第二條仔一齊

之前tg同過幾個人傾偈，但好多都keep得唔耐，可能份人少話題，要靠人地帶起話題，有時見對方冇乜興趣寧願唔傾好過

之前識過個絲傾咗應該大半年可惜都係keep唔到，後尾識咗個巴傾咗年幾到依家都仲有雖然覆得佢唔密

其實好想識下人，當普通傾偈又好分享下嘢又好

了解左先知唔夾

點解驚沈船既

傾咩傾大半年咁勁

交友app

原來好多人都係咁

我都試過

傾得好地地

一話見面就唔想應我，然後就消失埋

一開頭傾得好開心

點知埋牙就完左

應該係我天真啫

又會傾緊嗰時佢又識咗女朋友?

有冇約過出嚟？

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

佢唔識貨，走寶

係咪比左自己個樣比人睇呀，個樣唔firm 就唔好比人睇啦

現左真身？

要消失就消失喇人就係咁

其實認真無錯，只不過唔係啱嘅人。你值得遇到更好嘅人㗎。開心返啦。

冇乜印象喇，好似都係分享下生活咋，第一次見面就接佢放工，佢又請我食嘢，雖然只係見咗一陣而且係唯一一次，但依家諗返起都覺得幾有趣係斷咗聯絡就可惜啲

一開始當朋友咁識，耐左開始依賴佢。
然後開始懷疑大家係咩關係，佢當我係咩。
我驚我自己亂諗，以為佢對我有好感，所以慢慢fade out，係受到傷害之前。

無啦 見過㗎啦

如果冇打算開始既話其實係咪盡快唔應好 唔知對方點諗

我個case表白左

已沉船

你絲?
真係會有呢啲case
move on 咗未?

絲打講得好好

我未放低 覺得每個人都好獨特 搵唔番同一個人

睇返個人性格，我性格怕受傷，
岩d明顯地鐘意自己嘅人

邊個向邊個表白？

我 心口掛個勇字

走啦

青春無悔嘛 但係好痛

已死?

垂死無意思

交友app一個 月咪算囉

係好密呀 日日好多次

咁聽落 係咪失敗咗

我之前係連登識左巴打 傾四個月 冇啦啦斷左 前個排見到佢ig原來已經同緊第二個女仔一齊

我都好想知
有時真係講起唔中意佢咁樣
又會好認真同我解釋話唔係唔緊張我
但好快又打回原形
每次覺得不如算啦
又俾佢拉返返嚟

無 一直有交流 仲幾密

直到今個禮拜

消失左

你今晚搵佢 係點搵先 講咩話題？可能人哋唔記得咗覆或者真係唔知覆咩

同係傷心人...

我其實有諗過多做得明顯d，好似半表白咁。
但係又好驚被佢發現，會變得尷尬。
最後都係收收埋埋走人

對網絡世界失去信心
點解現實生活冇仔溝我㗎

巴打 支持你下次勇敢講出黎
唔好後悔...
不過我個case講左都無用

最後唔係自己就唔係自己
朋友都唔係 好痛

屌 我真係好憎呢啲人
寧願你講聲我溝到仔/女啦
或者講個死因 絕情啲都好啊
無那那俾人放棄咗
俾個真心你 你咁垃圾

係 現實死因不明

無勇氣我係廢物

傾下計咋喎

絲打一模一樣
佢無用ig 連佢係咪有左另一個都唔知
利申 藍字絲

比啲勇氣你

雖然我失敗左

我都係 從此就係陌路人

有啊 之前數過見左10幾次啦
原來我只係漁翁散網 入面其中一條魚！！！

呃你冇ig姐
而家邊會有人唔用ig㗎

一個月咋嘛

如果係傾得開心既點會走左去
要走左去既 傾左十年都可以走架啦

我都好毒

絲打好清醒

但係本來傾得好開心

一個月都唔算好耐啫

毒毒萬歲

我第一次傾咁耐

可以點忘記

條女咁難傾都俾你傾到 傾左成個月咪得個傾字 臭晒啦
快刀手就切損手

我地真係可以做朋友！！
一齊喊返10日
每日係度struggle應該點好
不如逼自己放棄啦
一搵返我又on99自己仆返去

咁比人吊住唔係好事 絲打睇開啲...

可能佢比條女發現左呢 咁諗會唔會c服d
又或者搵到件出池del app
比人block左?

佢單身

ByeBye都冇講句？

一個月啫 好快就move on架啦

無

(佢話比你聽)

幾耐 仲會傷心幾耐

試過傾左一個月 出埋黎
出過兩三次到 用返電話whatsapp傾 覺得好攰 就自己潛左水

有冇諗過自己做過乜嘢令人唔再同你傾落去？

我而家唔敢再咁深入去傾，我怕痛。

可能我太熱情 但係價值觀又唔同掛

無逼佢接受 但係重覆講左佢唔鍾意既話題

可能咁嚇走左佢

好後悔

我明 我都痛緊

傾得深入再被放棄就好痛

我都衰在太chur人

臭狐都得

所以我依家識新對象都唔敢chur人了 淨係等佢主動搵我

絲打都唔係個個主動...

我絲之前次次都係我主動 發現主動係冇用的

見面既又幾多野講 但係text果陣就hea你係咩玩法

有時覺得人地真係好好
唔想浪費人時間
然後fade out

其實我係絲

TG? 我幫你

唔係fade out係突然中止

毒撚最慘唔係溝唔到女神 係連毒撚都溝唔到

ByeBye都冇又真係慘咗啲俾個擁抱你

換個角度睇，一個男人同你密密傾咗成個月，粒聲唔出就走咗，一啲交帶都冇，唔方係好男人，就算因為太忙/太攰/識到更適合所以唔想傾，都起碼講清楚先或者慢慢fade out啦，真男人係唔會一聲道別都冇，就掉低曾經交過心嘅人走咗去

搵過第二個更好嘅真男人啦絲打！

我既寫照

收到佢最後一個msg之前連續幾日仲覆得好密

我而家訓唔好訓唔著 why me...

巴打多謝你

想識腐女

上連登傾下偈囉

你呢啲情況同表白失敗冇Frd做有啲似，某程度上你仲慘啲，因為你係咩都冇做就突然失去

係辛苦㗎喇，不過好快會過去

唉好啦我蝕底啲，再俾多一個抱抱你啦！

表白完幾個禮拜好多嘢傾 有希望然後再失去

擁抱backkkk

多謝你呀巴打

表白完幾個禮拜好多嘢傾？！？

……我當人熟朋友，但人哋當我契弟咁，好怕呢種友誼。

係 然後傾傾下話題不合 突然斷左

拜拜都無

傾咗三個月，最後佢選擇咗另外一個
初時都有唔開心幾日，而佢想維持朋友關係。
本身都順佢意去做朋友，後尾將所有時間集中係個人身上，發現原來無咗佢都係一樣。最後，自自然然同佢斷聯，反而個人開懷咗
唔好將更多時間放係錯嘅人身上，自然會釋懷少少。

你同佢表？

有好多都係搵人攝時間
明明係你搵我傾先 但又藍剔我
而家都要睇開啲

自然fade out都好呀 突然唔比原因斷左 我好難過

希望可以快啲忘記佢 發現無左都一樣

兩三個月就係普通人熱戀期嘅長度
過咗都無進一步真係不如收皮換過個

係

見都冇見過，傾咗半個月就表？

都係一個月到 出完一次就比人ghost

成個月乍？

其實直接消失仲好，好過繼續揾你攝時間折磨你

其實都係..決絕啲 死心一次就夠

反轉豬肚就係屎 byebye都唔講

盡快move on 揾下個啦

收皮啦 一句野都唔講
唔講清楚byebye都無會係更好？

對你自己咪最好囉 乜都唔洗理msg都唔洗睇
講到咁撚好 你自己去試下比人不讀不回 直接消失感受下先再出聲

表完白 move緊希望快啲淡忘呢個人

咁你同個男仔點無搵佢定keep住傾

試過啦，跟住隔一個月又出現番，永續輪迴咁款

咩app傾有冇見過先

我唔自爆啦 有見過

因為佢唔同你講清楚所以咪隔一排又搵返
直接講清楚byebye 咁咪得囉
唔撚講點會更好呀

比個擁抱你利申：之前都試過，到依家都未放得低

兩個case都係無講清楚，但一個會再出現再折磨，一個會永遠消失

兩種折磨...

唔係話想打擊你，不過表白成唔成功從來只係一個機會率，你同對方共同經歷過嘅事越多、積累嘅感情越多，理論上成功嘅機會率都應該越高先係，that's why我建議你下次睇定啲先去馬

但係機會率高又唔代表肯定成功喎，而家呢個時代，有啲人可以連牀都上埋都做唔到情侶

總之努力過就算啦，最緊要抽身得到，傷心過後記得抹返乾啲眼淚，然後努力搵下一個

頂 個case似到又係彈出彈入無限輪迴

無講清楚已經係
有講清楚就唔會有後面個啲問題

Ching 講得好好 下次學精啲

之前過陣撞正限聚令

限聚令總會有完嘅一日嘅

你都總會有覓得如意郎君嘅一日嘅

都係唯有keep住自己忙，keep住識唔同人先可以相對地無咁上心無咁難挨

交友app莫認真

Thanks Ching

就算係現實世界識都唔好太認真

實際好難

係，個陣真係覺得自己個世界lum左咁。

有無分享

凡事不過三 del得
要灑脫d del完過幾日你就會覺得輕鬆晒

事不過三既話我仲有最後一條命

其實價值觀唔同就更加冇必要為咗個識咗一個月嘅人而勉強自己
大家嘅生活本來就完全無交集
襯大家感情同關係唔深放手啦

其實del人嗰個都會有失落感㗎
個情況係 個一刻好想快啲拋低過去重新出發咁
del完就好似重生左 唔洗再同舊事有任何牽掛

絲打好清醒 講得好好

未落到手

唔洗用晒d quota嘅 都過咗3日啦
thank you, next.

agger
del完嗰吓真係輕鬆好多

加油啦樓豬
我都啱啱del咗幾個

可以傾 但唔洗咁坦白
好多野其實略略帶過就得
自己都唔會咁上心

咁呢啲睇本身交情搭廿

試過 晚晚一齊玩傳說
WhatsApp叫你起身
曖昧左半年開始hea覆或者已讀
唔理佢，佢可以好仆街咁搵返你
之後再已讀再消失

留返啲尊嚴俾自己
同埋只要你諗通佢身邊唔止你一個
你就可以好快move on

點解嘅 你覺得因為傾錯咩事

其實日日傾係唔係一定有野？
可能只係悶到想搵人打發時間...

去cmb個po留pw，大把人搵你

世界觀唔同

加油 唔需要覺得可惜
因為觀念唔同就算結到婚都冇意思
通常遇到真係啱自己嘅識落之後
冇特別為對方付出過好深刻的嘢 做自己隨心而做對佢就夠
雙方好似磁石咁自自然然就會係埋一齊到

反而追住對方令自己太辛苦太深刻嘅都一齊唔到
已經睇化曬 覺悟之後識親新人都係做返自己

我同你傾一世
你想傾邊個哲學家?

無啦 自己都知咩事 再搵佢都冇意思

好慘但你點知佢漁翁撒網
佢做左啲咩令你咁覺得

我都係
第一次傾左兩個月一聲無講就消失左
以為比狗拉左
之後四五個月見番佢on tg
問佢有無事
再重新傾
然後再消失

完全明
一模一樣
揾到個終於啱傾
可以講足幾個月
如果一開始講幾句就fade out無乜野
傾到佢都變成生活一部分
然後突然消失
放唔底

完全係 唔甘心就咁放棄。。。。。
幾難得會有一個覺得ok既人
不過 黎緊會見！
希望可以好少少！
希望你都可以

我明
我經歷過
明明大家傾得好地地，日頭不停text，夜晚就晚晚傾電話傾到兩三點，唔捨得收線，又晚晚唱歌俾我聽，食咩都會影相俾我睇，又畫畫送俾我……
然後突然有一日就勁冷淡，問佢咩事就淨係話忙，然後就再冇Text同電話
我都喊咗好耐，亦試過喊住打俾佢，佢問我做乜喊我解釋比佢聽，佢仲話返我轉頭「咁都唔使喊呀？」
然後就冇再搵大家。
然後過咗個幾月，到我生日，佢搭正12點就send message俾我同我講生日快樂，又畫咗張生日卡俾我。我心諗做乜鳩？玩嘢啊？
之後嗰幾日大家都有keep住send message，但佢又變返好冷淡⋯⋯
最終我頂唔順block咗佢

傾左半年sad左兩年

你一個月
我傾左半年 日日一齊番工放工
然後話唔理就唔理 仲要乜野都block晒我勁絕